點解唔圍禮賓府??

和理非最好嘅聚腳地？